西營盤健身室URSUS FITNESS爆發感染群組，目前一人確診九人初步確診

健身室又中招

啱啱先開返小你老母

一早都話唔應該開， 快手封gym room 啦

殮房健身 驚閪

係咪免檢大陸西呀

大陸gay 佬去香港gym room 搵食

我好期待呀

個名咁gay，好似urine + anus咁

you are so up sad

今次我哋gym撚會唔會早過堂食撚收皮

又要去定迪卡龍買啞鈴

藍屍仲逆市擴充點算

可能未必封呢...

望就咁望啦

之前屌柒酒吧撚d尖撚今次有咩講